🚫☠️🚫☠️🚫☠️ 做球迷引以為戒的故事☠️🚫☠️🚫☠️🚫

做球迷引以為戒的故事

一個利物浦球迷寫給連登利迷的信：
連登利迷：

我明天就要行了，我也不知道我的人生為什麼會變成這樣，但往事一幕幕閃過眼前…

2007那年，我們在歐聯決賽被AC米蘭絆倒，網上的連登利迷留言安慰，還往A米罵了兩嘴，「不哭不哭，都是恩沙基壞壞！」讓本來忍住不哭的我對住螢幕屈哭了好久，是連登利迷讓我知道原來輸波是恩沙基的錯，但我不知道連登利迷只是為了哄我別哭。

2009那年，我因為曼聯不想吃飯，連登利迷就把曼聯在誤判中的得益數我聽。是連登利迷讓我知道原來被超前是可以這麼享受，但我不知道連登利迷只是怕我指出曼聯較強，最後還要麻煩連登利迷再數多幾隊黑哨。

2010那年，連登利迷對我說球會要在轉會市場買球員，說好取代沙比亞朗素。但買了幾個球員之後還是踢不起，我就躺在地上哭，直到連登利迷狂數沙比亞朗素不忠。是連登利迷讓我知道賣走的人就都是不忠，但我不知道連登利迷只是不想在別人面前丟臉。

2012那年，我想杜格利殊留任，連登利迷說羅渣士較好，我想看新教練新作風，連登利迷說拿第七是因為曼聯4424，我想有隻盃捧下，連登利迷說在淘汰賽被球證逼害。是連登利迷讓我知道原來利物浦不能面對的球證和黑哨這麼多，但我不知道連登利迷只是有被害妄想。

2013那年，利物浦買了幾個水貨和2個前鋒，當我每週都被逼看水貨踢波，連登利迷說蘇狗入很多波但球證都收了曼聯錢吹死利物浦。是連登利迷讓我知道原來英超是這麼黑暗的事，但我不知道連登利迷只是在親友面前找藉口。

2014那年，我愛的謝拉特跣腳，連登利迷說YNWA然後帶我去跟鄰隊POST爆閘。是連登利迷讓我知道原來自己隊長闖禍後只要爆閘就沒事了，但我不知道連登利迷心裡抱怨失落英超冠軍。

2015那年，我想贏歐聯，連登利迷說巴素爾是垃圾，但最後我們小組第三名出局。是連登利迷讓我知道原來屎波也可以耍任性，但我不知道連登利迷用把伊斯坦堡之夜J了十年。

2016那年，利物浦排第八，連登利迷說做利迷有歐聯獎盃J地位高。是連登利迷讓我知道原來只要有歐聯獎盃就好了，但我不知道連登利迷只是用歐聯獎盃彌補利物浦拿不到英超冠軍的遺憾。

2017那年，我發現該年沒歐洲賽踢後連登利迷說利物浦買了好球員。是連登利迷讓我知道原來聯賽不認真念也能買好球員，但我不知道這是利物浦拜託了多少人才求來的。

2018那年，連登利迷眼看我不停熱刺爆閘，熱狗們都說我不負責任，連登利迷說是熱狗搞事先。是連登利迷讓我以為利物浦條件很好，但我不知道利物浦對熱狗踢得好茅。

2019那年，我ALL IN利物浦英超冠軍欠了千萬賭債，連登利迷氣得病倒，但還是幫我還清債務。是連登利迷讓我知道原來不管我做什麼都有連登利迷幫我解決，但我不知道這是連登利迷準備養老的棺材本。

2020那年，連登利迷再也幫不了我了，因為我搶劫結夥殺人。聽到死刑判決，連登利迷罵老天不公，利物浦球迷被曼聯欺壓了一輩子卻得到這種結果。

我終於知道，是連登利迷以球會的名義一次次奪走我轉會的機會，一次次扼殺我賭波的能力，一次次剝奪我為人生負責的權利！原來臨死前，利物浦根本沒有拿過英超！原來用錯誤方式哄球迷，代價是一齊痛苦，原來ALL IN利物浦沒有重來的機會，原來是連登利迷親手把我送上斷頭台...！

連登利迷，你們要保重！我明天就要走了，希望在另一個世界，我能看到利物浦拿英超。

不知該恨連登利迷還是愛連登利迷的利物浦球迷上.

tl;dr

？

.

用左幾耐作？

3分鐘

行刑

又曲線反利

食屎未？

Up what

直線

睇哂

岩岩阿媽問我做咩對住個mon喊

咸左

好有心機